大多數HR,面試員其實有無接觸過心理學

咁專搵難題去捕捉人性格係點學識?

求職者識多d心理學d野有無著數, 去捉返對方弱點來扭轉局面

我覺得唔洗諗太多，請一個普通既職員洗咩搞咁多野，睇下你講野正唔正路，之前做野關唔關事。再抽秤下你壓下你價

但我真係比個心理學博士in過，in到精神崩潰。
佢睇唔穿你，可能佢會憑你啲反應估你係一個大概點既人，但佢都需要問多啲問題去confirm，本身alert到都唔算太難應對既。留意多啲role play問題既古惑位。
但佢會用好多方法去暗示你點樣講野先合適。唉，唔知係咪我之前果個太變態，總之好撚攰啦，in到有陰影

控制面部表情肢體語言聲線做抵抗

其實長時間相處都唔一定睇得穿一個人，何況短短一個interview

唔洗既，咩都微微笑就最好。
佢地會留意多啲，但真係唔會睇到你一眉一眼咁癲，反而會問你多啲家庭環境，因為原生家庭環境決定咗一個人大部分既思考模式。
再問下啲經歷、態度，或者你會點表達一件事，咁佢都會估到你6、7成係一個點既人。
人可以講係好複雜既動物，但其實都有啲模式